- Agregar menus.
- Cambiar el layout para usar altura fija en header y footer y flex layout en el contenido o pane principal.
- Ir adaptando las librerias y funcionalidad para que este sea el nuevo index.html
- Nota, al quitar la animación del cube se quito el problema de uso excesivo de recursos y el problema de compatibilidad con otros navegadores de internet.
